童顏男的煩惱

童顏真係好煩 去剪頭髮比人問 自己黎定同啊媽黎 我都已經19歲 最後仲要剪左個勁短既頭 味剪之前都唔覺甘童顏 剪完真係屌一聲

想cow 樓豬

我得168 考慮緊做gym 同曬黑d唔知有無用

玩完？

求真心😂😂

好大仇口喎

無借刀 我放得出黎 都唔怕批評 求真心意見

屌你老母 你做乜撚嘢

證明自己請在照片中拿紙筆寫下自己ID影相是常識吧

keith仔

影左又代表咩？ 都出哂樣 又要證明！

見好多話自己童顏既post 都無圖 一係post d 童顏明星出黎 真係想開番個group 召集同類既巴打

矮男仲慘

巴打 係型嘅
可以試下all back油頭
戴con

點解人影相要高抄 我要低抄！

我除左眼鏡應該個樣仲細過

係咪好大分別 仲細過d

請問邊度童顏左

我咁都唔叫童顏 點解d見親人都問我讀中幾！

我廿二歲比人問升中未

收皮啦低級借刀

好耐之前已經有人開過
同一張圖

影埋username 你地真係會真心比意見？

是但啦 無咩所謂

我卅五歲比茶餐廳阿叔嗌阿dee